[公投] 11月3號到底7區開唔開花

老閪都開咗先，唔做休息撚
唔開啦，宣傳不足呀

btw睇到有人話113整連儂牆

支持就㩒正皮啦

開，7區每區一百人，4個鐘內搞掂佢

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

留名等睇啲五毛休息撚入嚟

自推十連發 1/10

自推十連發 2/10

夠人就開

自推十連發 3/10

邊7區？一定出

一於開佢老味
請所有店舖關門準備!

自推十連發 4/10

85嗰7區

自推十連發 5/10

支持勇武任何決定

自推十連發 6/10

自推十連發 7/10

自推十連發 8/10

自推十連發 9/10

自推十連發 10/10

開花做乜自己定義
兄弟爬山 各自努力

投乜鬼野
有心做既小隊自然會出
做完就散

sorry囉

因為我單拖有少少麻煩想知道點做姐

不過我覺得就算要開花都唔好1330開啦

建議下星期日先搞 太突然一定唔夠人 仲要七區